真心中大定港大勁D?

師資港大>中大
學生港大>中大
獎港大>中大
前途港大>中大
世界排名港大>中大
囡囡港大>中大

有錢就一定係hku

學歷cu都有醫生 55波掛

hku 好撚多藍同離地

始終太多有錢家庭

cu平民好多

港大都有公屋仔, 但世界仔D

認真比例隨時10個先有1個公屋仔

有冇UST仔評下理

Shitty最勁！

XGU勁d
拉

港大黨校黎，暴大邊有得比

暴大hk首席最高學府
搵間支那黨校xgu比? 冇撚野呀

唔好玩啦，XGU有中共做後台，中大點比？

戰鬥力中大>港大

CU有名鄉村大學

咩係xgu

但讀到書果班都勁

應該要逐個科比會好啲

I am sorry, these ranking was before Nov 2019
and no longer valid

中國大學 同 XGU 俾，跟本係國家 vs 省

唔明

波大最勁

HKU>CU>UST>>>PolyU>CityU>BU>EDU>LingU

剩係暴大嗰朵已經夠做世一，港大車尾燈都見唔到